想玩下遙控車 有咩入門介紹或者資訊

Budget 500左右

有咩牌子岩玩 平時唔玩個時都可以當模型咁擺黎睇 新手想過下癮 咩都唔識

500蚊好玩啲既都買唔到

睇下京商既頭d新手套裝，好似三百鬆啲
不過唔會快

入門起碼京商mr03 rwd個d

知唔知邊到買

去廣華街
最齊最平

500又好玩得偉力